{
	"Successfully (re)loaded storage blocks!": "보관함 블록을 성공적으로 (다시) 불러왔습니다!",
	"Successfully removed the addon!": "애드온을 성공적으로 제거했습니다!",
	"Successfully loaded the {%0} addon!": "{%0} 애드온을 성공적으로 불러왔습니다!",
	"Disables all modules of the selected categories at once.": "선택한 범주의 모든 모듈을 한번에 비활성화합니다.",
	"Blocks mods that cannot bypass common anti cheat plugins.": "흔한 치트 방지 플러그인을 우회할 수 없는 모드들을 차단합니다.",
	"Switches your gamemode.": "게임 모드를 전환합니다.",
	"Automatically kills all the near entities.": "근처의 모든 개체를 자동으로 죽입니다.",
	"Automatically freezes all the near entities.": "근처의 모든 개체를 움직일 수 없게 합니다.",
	"Sets all the near entities on fire.": "근처의 모든 개체에게 불을 지릅니다.",
	"Automatically selects the best sword for you when attacking entities if available.": "사용 가능한 경우 개체를 공격할 때 최고의 검을 자동으로 선택합니다.",
	"Runs the /home command if the server or world you're on has it.": "현재 있는 서버나 세계에 /home 명령어가 있는 경우 명령어를 실행합니다.",
	"Makes the speed of the game faster.": "게임의 속도를 빠르게 합니다.",
	"Automatically destroys blocks around you. Can be used on servers when Bypass is enabled.": "주변에 있는 블록을 자동으로 부숩니다. 우회 기능이 활성화되어 있다면 서버에서 사용할 수 있습니다.",
	"Replaces characters in sent chat messages by fancy unicode characters. Can be used to bypass curse word filters on some servers.": "보낸 대화 메시지에 들어 있는 글자들을 화려한 유니코드 문자로 바꿉니다. 일부 서버에서 욕 필터를 우회하기 위해 사용할 수 있습니다.",
	"Prevents you from getting hurt.": "플레이어가 다칠 수 없게 합니다.",
	"Automatically makes you ride an entity on tap.": "개체를 누를 때 자동으로 타게 합니다.",
	"Sets the time to day all the time.": "항상 시간을 낮으로 설정합니다.",
	"Makes you able to fly, even when you're in survival.": "서바이벌일 때도 날 수 있게 합니다.",
	"Teleports you to the block you're pointing at.": "조준하고 있는 블록으로 순간이동시킵니다.",
	"Teleports you wherever you tap.": "누른 곳으로 순간이동시킵니다.",
	"Makes you able to walk through walls.": "벽을 통해 걸을 수 있게 합니다.",
	"Allows you to decrease block destroy times.": "블록 파괴 시간을 줄일 수 있습니다.",
	"Automatically repeats all the received chat messages. Can be very annoying.": "받은 모든 대화 메시지를 자동으로 반복합니다. 매우 짜증날 수도 있습니다.",
	"Automatically spams the player.": "플레이어에게 자동으로 도배합니다.",
	"Automatically teleports you behind entities to prevent you from getting hurt by others.": "다른 사람에게서 피해를 입지 않게 하기 위해 자동으로 개체 뒤로 순간이동시킵니다.",
	"Makes explosions more powerful.": "폭발을 더욱 강력하게 합니다.",
	"Makes blocks explode wherever you tap.": "누른 곳에서 블록이 폭발하게 합니다.",
	"Allows you to edit signs.": "표지판을 수정할 수 있습니다.",
	"Makes you able to kill an entity in one hit.": "개체를 한 방에 죽일 수 있게 합니다.",
	"Rotates the player all the time.": "항상 플레이어를 회전시킵니다.",
	"Reduces fall damage by slowing the player down when falling.": "플레이어가 떨어질 때 느리게 함으로써 낙하 피해를 줄입니다.",
	"Automatically follow nearby entities.": "가까운 개체를 자동으로 따라갑니다.",
	"Destroys blocks wherever you tap.": "누른 곳에서 블록을 부숩니다.",
	"Removes blocks and entities on tap.": "누를 때 블록과 개체를 제거합니다.",
	"Automatically places the block you're holding wherever you look.": "보는 곳에 들고 있는 블록을 자동으로 놓습니다.",
	"Instantly refills your health.": "생명을 즉시 다시 채웁니다.",
	"Gives you many hearts.": "플레이어에게 많은 하트를 지급합니다.",
	"Automatically jumps to make the second attack critical, make sure you attack again after hitting an entity and before hitting the ground to make it work.": "자동으로 점프해 두 번째 점프가 치명적이게 하며, 개체를 때린 후 땅에 닿기 전에 다시 공격해야 작동합니다.",
	"Automatically shoots arrows wherever you look.": "보는 곳으로 화살을 자동으로 발사합니다.",
	"Order a pizza of Pizza Hut.": "피자헛 피자를 주문합니다.",
	"Changes the FOV to zoom in.": "확대하거나 축소하기 위해 FOV를 바꿉니다.",
	"Displays the player's coordinates.": "플레이어의 좌표를 표시합니다.",
	"Adds items to your inventory.": "보관함에 아이템을 추가합니다.",
	"Displays an entity's name and health in its nametag.": "개체의 이름표 안에 이름과 생명을 표시합니다.",
	"Switches the item in your hand all the time.": "손에 있는 아이템을 항상 바꿉니다.",
	"Makes your player walk automatically.": "플레이어가 자동으로 걷게 합니다.",
	"Turns every projectile into an Ender Pearl.": "모든 발사체를 엔더 진주로 바꿉니다.",
	"Makes every block drop itself 64 times.": "모든 블록이 64번 떨어뜨려지게 합니다.",
	"Makes you able to walk on liquids.": "액체 위를 걸을 수 있게 합니다.",
	"Allows you to jump 2 blocks high.": "블록 2개 높이로 점프할 수 있습니다.",
	"Makes you walk faster.": "빨리 걷게 합니다.",
	"Makes you point at entities.": "개체를 조준하게 합니다.",
	"Allows you to find chests more easily by moving particles from the chest to underneath you.": "상자에서 플레이어 아래까지 입자를 움직임으로써 상자를 보다 쉽게 찾을 수 있습니다.",
	"Allows you to see the world as someone else (an entity).": "다른 사람(개체)로 세계를 볼 수 있습니다.",
	"Makes the player walk around to prevent you from getting disconnected. Also keeps the screen on as long as the 'Keep screen on' checkbox is checked.": "연결이 끊어지는 것을 막기 위해 플레이어가 주변을 돌아다니게 합니다. 또한 '화면 계속 켜기' 체크 박스가 확인 표시되어 있는 한 화면이 계속 켜져 있게 합니다.",
	"Automatically makes the game restart when your health is (below) 8.": "생명이 8보다 낮을 때 게임이 자동으로 다시 시작되게 합니다.",
	"Prevents you from flying upwards and downwards (and falling).": "위쪽 및 아래쪽으로 또는 떨어지며 날 수 없게 합니다.",
	"Teleports you to the given coordinates.": "지정한 좌표로 순간이동시킵니다.",
	"Prevents you from getting knockback while being attacked.": "공격 받았을 때 플레이어가 밀쳐질 수 없게 합니다.",
	"Prevents you from getting burned down.": "플레이어가 사그라들 수 없게 합니다.",
	"Prevents you from getting in touch with dangerous blocks.": "위험한 블록과 접촉할 수 없게 합니다.",
	"Automatically build structures.": "구조물을 자동으로 짓습니다.",
	"Allows you to walk really fast on the ground.": "땅에서 매우 빠르게 걸을 수 있습니다.",
	"Allows you to find chests, dispensers and droppers easily by showing boxes around them.": "상자, 발사기 및 공급기 주변에 상자를 표시해 쉽게 찾을 수 있습니다.",
	"Automatically makes you twerk all the time.": "항상 트워킹을 자동으로 추게 합니다.",
	"Automatically logs your actions (attacks and chat messages).": "동작(공격 및 대화 메시지)을 자동으로 기록합니다.",
	"Automatically teleports you on top of placed blocks.": "위에 놓인 블록으로 자동으로 순간이동시킵니다.",
	"Allows you to walk through invisible bedrock.": "투명한 기반암을 통해 걸을 수 있습니다.",
	"Allows you to walk and jump to a block automatically on tap.": "누를 때 블록으로 걸음과 동시에 점프할 수 있습니다.",
	"Makes you aim at entities on tap.": "누를 때 개체에게 조준하게 합니다.",
	"Teleports you to a random entity when tapping the ground.": "땅을 누를 때 임의의 개체에게 순간이동시킵니다.",
	"Makes air light up.": "대기가 빛나게 합니다.",
	"Similar to MCPE's built-in Auto jump, except that it works on multiple heights.": "MCPE의 내장된 자동 점프와 비슷하지만 여러 높이로도 작동합니다.",
	"Locates dropped items and experience.": "떨어진 아이템들과 경험치의 위치를 찾습니다.",
	"Locates players.": "플레이어들의 위치를 찾습니다.",
	"Automatically mines the block you're looking at.": "보고 있는 블록을 자동으로 채광합니다.",
	"Automatically sneaks when you're at the edge of a block so that you can still move with normal speed.": "일반 속도로 계속 움직일 수 있게 블록의 모서리에 있을 때 자동으로 웅크립니다.",
	"Makes snowballs spawn above you.": "플레이어 위에 눈덩이가 생성되게 합니다.",
	"Turns water blocks into ice blocks and lava blocks into cobblestone blocks when you step on them.": "물 블록과 용암 블록을 밟았을 때 이들을 각각 얼음 블록과 용암 블록으로 바꿉니다.",
	"Allows you to choose if you want to target mobs, players or both in modules like Aimbot.": "Aimbot 같은 모듈에서 대상을 몹, 플레이어 또는 둘 다로 지정할 수 있습니다.",
	"Increases collision sizes of other players so that you can hit them easily.": "쉽게 때릴 수 있게 다른 플레이어들의 충돌 크기를 늘립니다.",
	"Boosts elytra.": "깃날개 부스트를 작동시킵니다.",
	"Prevent user interaction (you can't prevent incoming attacks though).": "사용자 조작을 막습니다 (들어오는 공격은 막을 수 없음).",
	"Teleports you to an entity when hitting it.": "개체를 때릴 때 개체에게 순간이동시킵니다.",
	"Shows your health in the bottom left corner.": "왼쪽 아래 모서리에 생명을 표시합니다.",
	"Makes your device vibrate when hitting an entity.": "개체를 때릴 때 기기가 진동하게 합니다.",
	"Shows information about the server you're on.": "현재 있는 서버에 대한 정보를 표시합니다.",
	"Loading...": "불러오는 중...",
	"Makes you point at entities but changes target all the time.": "개체를 조준하게 하지만 대상을 항상 바꿉니다.",
	"Makes you walk around entities.": "개체 부근에서 돌아다니게 합니다.",
	"Immediately teleports you to the first (non-air) block underneath yourself when falling (and blocks fall damage by doing so).": "떨어질 때 공기를 제외한 첫 번째 블록으로 블록 낙하 피해와 함께 바로 순간이동시킵니다.",
	"Shows an additional D-pad, but for rotation instead of movement.": "이동 대신 회전용으로 추가적인 D 패드를 표시합니다.",
	"Reduces the camera movement speed and makes it look dizzy.": "카메라 이동 속도를 줄이고 어지러운 것처럼 보이게 합니다.",
	"Makes the player jump automatically.": "플레이어가 자동으로 점프하게 합니다.",
	"Makes all items edible. Turning it off won't reset the items to their original state, though.": "모든 아이템을 먹을 수 있게 합니다. 모드를 끄더라도 아이템은 원래 상태로 초기화되지 않습니다",
	"Automatically refills your hunger bar.": "허기 바를 자동으로 다시 채웁니다.",
	"Shows a custom (text) watermark. Text can be formatted using HTML.": "사용자 지정 (텍스트) 워터마크를 표시합니다. 텍스트는 HTML을 사용해 서식을 지정할 수 있습니다.",
	"Adds enchantments to items in your inventory.": "보관함 안에 있는 아이템에 마법을 부여합니다.",
	"Allows you to give yourself effects.": "자기 자신에게 효과를 줄 수 있습니다.",
	"Automatically places blocks underneath you. Hold a block while using this mod.": "플레이어 아래에 자동으로 블록을 놓습니다. 이 모드를 사용할 때는 블록을 들고 있으세요.",
	"Allows you to climb ladders faster.": "사다리를 빨리 오를 수 있습니다.",
	"Adding storage block to storage block list...": "보관함 블록 목록에 보관함 블록을 추가하는 중...",
	"Showing help page {%0}/{%1}": "도움말 {%0}쪽 중 {%1}쪽",
	"Error: page number is too low!": "오류: 쪽수가 너무 낮습니다!",
	"Error: page number is too high!": "오류: 쪽수가 너무 높습니다!",
	"Experimental features aren't enabled!": "실험적 기능이 활성화되어 있지 않습니다!",
	"You haven't unlocked this feature yet!": "이 기능은 아직 해제하지 않았습니다!",
	"This mod is blocked by {%0}!": "이 모드는 {%0}(으)로 인해 차단되었습니다!",
	"Module {%0} can't be found/toggled!": "{%0} 모듈은 찾을 수 없거나 전환할 수 없습니다!",
	"Successfully teleported player to {%0}, {%1}, {%2}!": "플레이어를 {%0}, {%1}, {%2}(으)로 성공적으로 순간이동시켰습니다!",
	"Your gamemode has been updated!": "게임 모드가 갱신되었습니다!",
	"Successfully renamed item to {%0}!": "아이템의 이름을 {%0}(으)로 성공적으로 바꿨습니다!",
	"Error: please enter a valid name!": "오류: 올바른 이름을 입력해주세요!",
	"Error: the selected inventory slot is empty!": "오류: 선택한 보관함 슬롯은 비어 있습니다!",
	"Close": "닫기",
	"Cannot open window: ": "창을 열 수 없습니다: ",
	"Ok": "확인",
	"Cancel": "취소",
	"Line {%0}": "{%0}행",
	"An error occurred": "오류가 발생했습니다",
	"Copy error code & start a new issue on GitHub": "오류 코드 복사 및 GitHub에서 새로운 이슈 열기",
	"Successfully copied the error message to clipboard. Paste it in the issue input.": "클립보드에 오류 메시지를 성공적으로 복사했습니다. 이슈 입력에 오류 메시지를 입력하세요.",
	"RemoteView | Target player by username": "RemoteView | 사용자명으로 대상 플레이어 지정",
	"Apply": "적용",
	"Username": "사용자명",
	"Your new RemoteView target is {%0}!": "새로운 RemoteView 대상은 {%0}입니다!",
	"{%0} couldn't be found!": "{%0}을(를) 찾을 수 없습니다!",
	"Successfully reset all menu positions!": "모든 메뉴 위치를 성공적으로 초기화했습니다!",
	"Successfully disabled Vertex Client PE! Restart to get the functionality back.": "Vertex Client PE를 성공적으로 비활성화했습니다! 기능을 다시 사용하려면 다시 시작하세요.",
	"Temporarily disable the client": "클라이언트 임시적으로 비활성화",
	"Yes": "예",
	"No": "아니요",
	"Default": "기본",
	"System": "시스템",
	"Manage": "관리",
	"Are you sure you want to temporarily disable the client?": "클라이언트를 임시적으로 비활성화하시겠습니까?",
	"More": "더 많은 기능",
	"Ghost mode": "고스트 모드",
	"ON": "켜짐",
	"OFF": "꺼짐",
	"Dashboard": "대시보드",
	"Webbrowser": "웹브라우저",
	"Player Customizer": "플레이어 사용자 지정",
	"OptiFine": "OptiFine",
	"Reset moveable menu positions": "이동 가능한 메뉴 위치 초기화",
	"Take a screenshot": "스크린샷 찍기",
	"Settings": "설정",
	"Hacks list Manager": "핵 목록 관리자",
	"Hacks list mode": "핵 목록 모드",
	"Normal": "일반",
	"Counter": "카운터",
	"Logo": "로고",
	"Hidden": "숨겨짐",
	"Shown": "보여짐",
	"Change": "바꾸기",
	"Green": "초록색",
	"Red": "빨간색",
	"Blue": "파란색",
	"Yellow": "노란색",
	"Orange": "오렌지색",
	"Brown": "갈색",
	"Black": "검은색",
	"White": "하얀색",
	"Purple": "보라색",
	"Violet": "제비꽃색",
	"Grey": "회색",
	"Hacks list position": "핵 목록 위치",
	"Top-center": "가운데 위",
	"Top-left": "왼쪽 위",
	"Top-right": "오른쪽 위",
	"Top": "위",
	"Bottom-center": "가운데 아래",
	"Bottom-left": "왼쪽 아래",
	"Bottom-right": "오른쪽 아래",
	"Bottom": "아래",
	"Pause screen": "일시 정지 화면",
	"Ingame/HUD screen": "게임 내/HUD 화면",
	"You can't give a mod an empty name!": "모드에는 빈 이름을 지정할 수 없습니다!",
	"There's already a mod with that (default or custom) name!": "해당 (기본 또는 사용자 지정) 이름의 모드가 이미 추가되어 있습니다!",
	"Successfully added item with id {%0}.": "Id {%0}의 아이템을 성공적으로 추가했습니다.",
	"Item doesn't exist!": "아이템이 존재하지 않습니다!"
}
